邊個話楊逸朗Joe Yeung 係鬼既人，你地哩班人真係唔配有民主

邊個話楊逸朗Joe Yeung 係鬼既人，你地哩班人真係唔配有民主

推一推

昨日咪好多柒頭係度講，陰謀論，失蹤論，早走論，潛水論，出嚟解釋下啦！係咪JY被捕都係苦肉計？香港民運失敗，你哋係最主要原因，將最肯付出的義士抹黑成乜嘢？唔好講衝，你哋連企係前線都無膽，只識網上打飛機，正仆街！

幫推

佢唔係鬼 只係有勇無謀
想揸旗不過無料

buy you point

發夢人士話Joe一講完野

成場係拍手叫好

Gif果啲落到場，冇耐就俾啲後生仔圍屌

揸唔到旗？？ 邊個揸唔到旗呀

推

型

好過黃GIF敢做唔敢認

我信佢唔係鬼，不過佢太蠢，所以人唔似人，鬼唔似鬼。

佢適合衝
講嘢煽動人心真係未夠班

有好多人只喺安坐家中既鍵盤孔明
都無喺現場

跟佢燒垃圾桶啦

比人捉既唔係佢哋，仲講風涼說話

燒垃圾桶坐監

蠢還蠢
你郁啲就話人係鬼直頭係出賣佢哋
再蠢都係自己人

燒完有咩用？
坐監囉

佢唔係蠢

係岩岩出冊冇耐未睇得晒成個圈子既變化

所以仲停留係佔中、魚革呢兩個階段